[手足爆料」慈雲山港泰廢老院向衛生署講假證供隱暪疫情

我係永發大廈居民 住港泰護老院樓上 佢地向衛生署講大話 為左保住半間老人院既生意

港泰護老院向衛生署講 地下層（爆到啪啪聲）同 一樓二樓係分開運作 兩邊員工唔會穿梭

但佢老味我地班居民就日日見到佢地係地下 住客大堂 一樓 二樓穿梭工作 扔垃圾 送餐 我地認得一個男員工 黑皮膚黑框眼鏡食煙既成日出出入入 係大爆發之前佢地一直都係咁做 仲話地下同一+二樓無關係

其實廢老院員工一定要穿過住客大堂 用住客電梯（有三架 單層 雙層 全層）先可以由地下去一同二樓工作

依家我地好撚怕成幢大爆發 仆街廢老院為左繼續經營而同衛生署講大話

保𧙗我地呀

推到上報

記者朋友

報蘋果啦，
隨時收幾皮報料費

尋日報左， 未報出黎

推

樓豬保重呀

咁就要低調，
網上隨時比把護老員員工睇到。

其實廢老院員工一定要穿過住客大堂 用住客電梯（有三架 單層 雙層 全層）先可以由地下去一同二樓工作

Now 訪問咗個男人佢講咗囉

有料爆唔搵蘋果？

屌自己報串啦，自己命自己救呀

推！！！

廢老真係信唔過

冇理由層層有廚房
衛生署咁都信 一定係失職

推！！！！！

推呀推

明明有事點解仲要隱瞞

同鄰國接晒軌啦

日日瘋狂打電話四圍報串中

間間所謂大公司話分A B zone 都係9up

Tui

推推推

麻煩師兄手足去一轉禮賓府 RIP

直接打去/電郵去DoH逼佢跟進啦

搵蘋果報料啦，仲有線人費收

幫你推

推 爆到七彩

Pish

記者你好

咁離譜

推 理念係唔會死 後繼一定會有人 光復香港 時代革命

up

衛生署真係求鳩其

屌 好撚驚

push

damn right

香港搞安老院係一盤穩賺嘅生意

其實你可以打去衛生防護中心篤灰
連登出PO有撚用咩

去警署報警啦
咁仆乖

只要夠無良

你可以打上DH report
你放心 佢一定緊張過你

推上報

爆咪爆囉，後生仔根本唔驚

Push

開左post點低調

PUSHHHHHHHHH

就快成個慈雲山都要封鎖

頂真係怕慈雲山大爆發
利申住附近成日去果頭食粥同車仔麵

慈雲山係咪太撚多廢老
點解爆到咁

上年大仙打仗食哂tg，慈雲山好似世外桃源咁
係咪tg區會有抗體

順豐嗰幾條友好似又係走慈雲山線

樓下惠康仲開
d職員搵命博

聽日投票啊！
多你一票好撚多！

山友幫推

幫你手推